(台測)白事可樂 盜墓者羅拉1-2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑，而廣場上也轉眼間出現了幾百名瘋狂咬人的殭屍，而傑瑞與家人逃離時親眼看到一名被殭屍咬到的人，在十二秒之內也淪為了一個殭屍，後來與家人開著一輛房車逃離了城市。不到兩小時，費城淪陷，美軍阻止殭屍的軍事行動全部以失敗告終...

2.正當三顆行星在天上排成一列時，蘿拉卡芙特在他父親寇伯爵二十年前挖掘古墓帶回來的箱子裡，找到一具神秘的時鐘。多年前，她父親曾跟她提到一個叫作光明會的神秘組織，這個組織一直在尋找一具古鐘，他們相信這具古鐘是打開時間和空間的鑰匙，這把鑰匙是一塊結晶的隕石金屬所鑄成的三角形神秘物體，五千年前被用來消滅他們所有的敵人。
這塊三角形被分成兩半，只要把這兩半結合為一，光明會的始組將獲得重生，人類的未來也將永遠改變。四十八小時後.......

3.傳說中的潘朵拉魔盒藏著有史以來最可怕的邪惡力量，據說它被藏在非洲一處被稱為“生命搖籃”的地方。現在舉世聞名的蘿拉卡芙特必須先找到這個聲名狼籍的魔盒，以免它落入曾獲諾貝爾獎的瘋狂科學家強納森萊斯的手中。這名野心勃勃的瘋狂科學家一心利用潘朵拉魔盒的邪惡力量統治世界，當今只有蘿拉卡芙特可以阻止他的惡行，捍衛全人類的安危....

12 25AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野